{
    "question": "Rangkaian Kombinasi serba logic dapat dibentuk/dirancang melalui....\r\n\r\n\r\nTolong dijawab yaa\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>masyarakat perkotaan penerimaan terhadap perubahan</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "18-perhatikan-lapisan-lapisan-pada-atmosfer-berikut-ini-1-e-705",
            "question": "***    18. Perhatikan lapisan-lapisan pada atmosfer berikut ini\r\n1. Eksosfer\r\n2. Mesosfer\r\n3. Stratosfer\r\n4. Termosfer\r\n5. Traforfer\r\nUrutan lapisan atmosfer dari yang dekat dengan bumi\r\nadalah\r\na. 1 - 2-4-5-3\r\nb. 5-3-2-4-1\r\nc. S-3-2-1-4\r\nd. 4-3-2-5-1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 5-3-2-4-1</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. troposfer</p><p>2. stratosfer</p><p>3. mesosfer</p><p>4. termosfer</p><p>5. eksosfer</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "malaikat-izrail-bertugas-untuk-mencabut-nyawa-seluruh-makhluk-hid-660",
            "question": "Malaikat izrail bertugas untuk mencabut nyawa seluruh makhluk hidup termasuk dirinya sendiri. terangkan apa maksudnya!    tolong di jawab dengan benar \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Malaikat izrail bertugas memcabut nyawa semua makhluk hidup</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diciptakan-dari-nur-ada-yang-patuh-dan-ada-yang-durhaka-kepada-al-241",
            "question": "Diciptakan dari Nur    Ada yang patuh dan ada yang durhaka kepada Allah Swt.\r\nTidak makan dan tidak minum\r\nTidak mempunyai nafsu\r\nDiantara pernyataan-peryataan tersebut, yang merupakan sifat-sifat malaikat adalah :\r\n1, 2, dan 3\r\n1, 2,dan 4\r\n1, 3, dan 4\r\n3, 2, dan 4\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1, 3, dan 4</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sifat-sifat malaikat pada pernyataan tersebut adalah</p><ul><li>Diciptakan dari Nur / Cahaya</li><li>Tidak makan dan minum</li><li>tidak mempunyai nafsu</li></ul><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-yang-bisa-menerima-irob-adalah-kalimat-ism-dan-kalimat-838",
            "question": "Kalimat yang bisa menerima I\u2019rob adalah kalimat ism dan kalimat \u2026\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa ya </p><p>minta bantu sama aku ni </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-cara-untuk-menghayati-lagu-yang-baik-593",
            "question": "Sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em><u>sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik</u></em></strong></p><p></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.</u></em></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.- </u></em></p><p></p><p><em><u>diatas</u></em><em><u> </u></em><em><u>adalah</u></em><em><u> </u></em><em><u>cara</u></em><em><u> </u></em><em><u>menghayati</u></em><em><u> </u></em><em><u>lagu</u></em><em><u> </u></em><em><u>denga</u></em><em><u>n</u></em><em><u> </u></em><em><u>baik</u></em></p><p></p><p><strong><em>answe</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Pasha</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>P</em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "irob-adalah-perubahan-lafadz-pada-kalimat-yg-jawab-aku-doa-i-789",
            "question": "Irob adalah perubahan lafadz \r\npada kalimat ....\r\n\r\nyg jawab aku doa in rezeki nya lancar \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>I&#039;rab ialah perubahan akhir kalimah karena perbedaan &#039;amil yang masuk di dalamnya baik secara lafaz maupun kira-kira. Maksudnya adalah apabila ada amil yang masuk kedalam kalimah yang dapat mempengaruhi harakat akhir kalimah.</p><p></p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>I&#039;rob menurut istilah adalah perubahan yang terjadi pada akhir kata/kalimah secara lafal maupun kira-kira karena perbedaan amil yang masuk ke kata tersebut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>I&#039;rab ialah perubahan akhir kalimah karena perbedaan &#039;amil yang masuk di dalamnya baik secara lafaz maupun kira-kira. Maksudnya adalah apabila ada amil yang masuk kedalam kalimah yang dapat mempengaruhi harakat akhir kalimah.</p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>membantu</em></strong></p><p><strong>Jadikan</strong><strong> jawaban</strong><strong> terbaik</strong><strong> ya</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bengkel-sahabat-dalam-satu-minggu-buka-6-hari-kerja-sedangkan-se-127",
            "question": "Bengkel sahabat dalam satu minggu buka 6 hari kerja, sedangkan setiap hari minggu diliburkan, banyaknya tenaga kerja adalah 5 orang teknisi ahli dan 3 pekerja serabutan, upah dibayarkan setiap hari sabtu sore masing-masing tenaga ahli sebesar rp 150.000,00/per hari dan pekerja serabutan 60.000,00/per hari, apabila 31 desember 2020 jatuh hari selasa, maka jurnal penyesuaian bengkel sabahat adalah ...    tolong dibantu secepatnya, mau dikumpulkan besok \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>xpufpuditarjaysajLyxluzlyzljxluzlyxljxlyzlucjzkyKgzhxluzluxjlxluzluxjlxulsyksyldilstiatislusktakyshkzkyzkgzkyzhlzhhLzluxlusluxhlsylsulduslsuldulsulsykatsliflyalyxjlskysluulsulduldulxdl</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-salah-satu-desa-di-bali-yang-menjadi-daya-tarik-keunikan-terse-986",
            "question": "8.    Salah satu desa di Bali yang menjadi daya tarik keunikan tersendiri pada tradisi\r\n pemakaman dengan meletakkan di atas tanah dan dalam gua, bahkan di atas pohon\r\n adalah ....\r\n A. Desa Penglipuran\r\n B. Desa Tenganan\r\n C. Desa Trunyan\r\n D. Desa Ubud",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Desa Trunyan</p><p></p><p></p><p></p><p>Maap Kalo Salah (\u25d0\u2207\u25d0*)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ali-bin-abi-thalib-mempunyai-nama-asli-haydar-beliau-adalah-seora-782",
            "question": "Ali bin Abi Thalib mempunyai nama asli Haydar beliau adalah seorang pemeluk Islam pertama dan juga keluarga nabi Muhammad Saw. Rasulullah mengatakan \u201cAnaa Madinatu Ilmi wa \u2018Ali yubabuha\u201d yang artinya \u2026.    Saya adalah kota ilmu dan Ali adalah pintu gerbangnya\r\nSaya adalah dermawan dan Ali adalah cerdas\r\nSaya adalah ilmuwan dan Ali adalah singa padang pasir\r\nSaya adalah pedagang dan Ali adalah pemberani\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Saya berutang pengetahuan saya, dan saya berutang itu</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p></p><p>Semoga membantu &amp; maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-bukan-merupakan-gerakan-pemanasan-dalam-senam-ae-688",
            "question": "Berikut ini yang bukan merupakan gerakan pemanasan dalam senam aerobik adalah\u2026.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>warming up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Yang\u00a0bukan merupakan gerakan\u00a0warming up\u00a0dalam senam\u00a0ritmik/irama adalah PERNAPASAN.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}